Домашнее задание.
Программно описан класс Person (файл Person.cs) представляющий собой карточку клиента Банка с полями: Имя, Фамилия, Текущий Баланс.
Методы Credit (увеличивает значение текущего баланса клиента) и Debit (уменьшает значене текущего баланса клиента)

Создан класс PersonCollection (файл PersonCollection.cs) представляющий собой коллекцию
карточек клиентов.

Метод расширения MyStrExt (файл StringExtention.cs) представляющий собой изменение форматирования вывода карточки клиента.

В папке Tests/ описаны тесты для проверки методов Credit и Debit класса Person.

TO DO: Добавить проверку тестами в CI/CD GitLab.